關於投票的問題。

如果我上年開始去左第二個區住。
但係選舉地址我冇改到。但我工作牌照果邊己經改左地址。

咁我投票係要去返未改地址果個區投?
其實會唔會有問題?

快d 改地址

星期日投啦喎